睇見金鐘網聚個班柒頭，老衲就想離開連登

原來老衲身處一個咁劣質既討論區

返高登啦

無錯

你又唔帶團去叫雞

同意老納

叫雞out宜家去m記雜交先係主流

打到佢地入深圳人民醫院啦

去M記食免費雞
不如直接去老蘭搵D 免費雞玩返晚

16碎去吾去得老蘭架

咁咪走囉，開post 講做乜鳩冇人阻你喎 串
仲唔撚走？睇過 最尾又係瀨死係度 扮乜鳩姐傻柒

你走啦 老納係高汁會然

.高？邊撚到高呀 弱智會然有佢份

你睇韓劇睇上腦喇。

老納簡直係英雄人物

老納開叫雞教學 教化下班5p仔啦

唔送啦

連老衲都反

Agree with u

你都係柒頭

無人留你

痴撚線連老衲都反

不能同意更多
成班個樣無個正常
話佢地below average 已經好比面

又喺度造神
腦魔熊貓舊登有邊個出名user冇比人返過

邊有柒頭呀, 全部都係正常樣

連登冇毒撚

老犬認同

睇怕連登真係新5p

老衲係高登個時明明都係劣質會員
黎到呢到乜鳩狗屎垃圾都捧上位

池中冇魚

Bye

我覺得班友只係痴餐食嘢

老衲自大

毒撚會出街架咩

屌真係好撚柒

老kai認同

笑出聲

得兩三個叫正常少少

走啦過街老鼠

衲dee搞番個卓明樓聚會咪得

agger 十卜ching
狗閪老納呢D垃圾都可以上神枱做KOL, 笑死

膠登歡迎大家

左二個紅衫肥仔小學畢業未？

不嬲都係愈戰愈強 愈反愈紅

老衲做開on9仔都唔反

納dee幾時開團食36

幾時搞仁k團呀

舊登都有呢d架

你地搞m記團咁小學雞
老衲搞狗肉團仁k團，連登仔都未出世

老衲住狗寵

樓主係咪就係老衲大碟裡面個主角

果個係老納

再見老納

小學雞死開啦
納dee係高登過街老鼠黎 個個post都得負皮
係唔知點解黎左連登個個post都正皮
唔好扮老屎忽啦屌你老母

呢個真
想扮咩 唔屌得？

老菲認同

有影大合照㗎？好撚柒呀

呢度已經成功比班5p佔領左

班柒頭根本就係深圳人民醫院冇人認領既棄嬰黎

咪係
成班傻西 ON9到震

好撚矮

呢堆人智商加埋都唔知有冇70

69

人地用連登名義+有連仔在場加持
代表緊你地架 話人柒

就算唔評論個樣

全部都瘦弱

成班好似未戒奶中學雞,樣又毒

同黑警掃黃d雞遮住自己塊面一樣

就係差老納幫d雞翼開光

屌你老母你乜水呀又講膠登

老納一向都係出膠post俾人反
點解而家會變左"老納都反"?

老衲每個post都隱藏深奧佛理
要不斷思考，反覆推敲先有所領悟
只要食屎狗先會認為老衲出膠post

小學雞太多

牠們在吃麥克唐納德的麥克雞塊 難道老衲不感安慰？

老納都係講事實姐，咁多人接受唔到

高登高質好多
去金鐘班人真係好撚柒

班人咁撚大陣柒味 講兩句都唔得

以前好好多
邊有人夠膽網聚仲要大合照
5p化

因為反對果班友都係出左去or好想出果班小學雞

支持 一齊返高登啦
食雞果班留返係到 唔該

老衲走數又點

快撚啲走

小姐我唔張開腿啦

個個post都俾人屌食屎狗
而家俾班小學雞推上神台

你好高質？

番左去了

明明做緊5p野
仲可以大大聲出黎講搞網聚聯誼
好溫馨，好warm
舊登試下咁高調開post
晨早畀人屌到老母都唔認得

樓豬好撚橙，
係cc台開左咁多個po 終於有人理你

真係一拳一個

咁老老實實 好多上得連登既都係毒撚啦 你expect佢地可以係咩樣

網聚無問題 熟左私底下約都合理
但無啦啦三唔識7開個post請人 而又肯出黎果班一定係毒撚中既毒撚

你睇aco都大把人吹奏 你就知連登係社會低層
型得去邊

感覺上好似好細個 我記得果陣睇高登網聚d相 d人個樣勁大

連登年齡層

唔聚邊有得你笑呀

俾人熱烈討論緊

笑撚死人 隔離連登網聚 一班侏儒小學雞合照

認真 大合照個d我一拳一件

G持洪大帥反攻連登😛

呢班垃圾重要遮遮掩掩，大聲凶下佢地佢地一定嚇到瀨屎

快D做

即刻做

唔做正契弟

雖然冇人想留你
不過你講得冇錯

點解啲人咁鐘意比人知佢係連登仔

當初笑人 而家俾人笑返 唉

做咩呀，你諗住成班都係男神？

搞到高登淪陷既08小隊依家都廿幾歲啦
依家連登既年齡層仲要再低一節

而家個forum比人當埋係5p聚集區啦
新高登?我呸

吹撚到

真係好撚柒又有遮住塊面又要大合照怕羞就咪撚出嚟啦，出到嚟又要鬼鬼鼠鼠，真係好撚核凸

睇埋個post d相，講真我真係駁唔到

人地出嚟要好大勇氣嫁 話要尊重

走啦屌

雖然衲dee躝都冇咩所謂 但係同意

岩呀

新會然？
老納係舊登地底泥咋

唔通當街除褲又要欣賞佢勇氣唔笑得？

呢句真，高登果陣比人屌開煩膠

你就從一而終咁比人屌開垃圾

冇證據唔好亂講

老衲=新雲達不來梅=石蔭仔

你睇返你攞左幾多粒膠咪知囉

衲dee幾時開團去食狗肉同叫雞? 叫完打到班支那雞入深圳人民醫院

抄post

老衲你睇唔過眼咪開個狗肉團

衲dee 高質

d人根本就係收左外國勢力錢搞鳩老衲，所以唔計

做乜老衲上左神檯

老納最叻打老婆

老衲係on9
但佢係老屎忽
屌你地5p 可撚以啦掛?
舉下鐵巴打夠出名啦,有比人屌過?

支持樓豬

呢張型d...

明明自己都有去

好彩琴日食左舊雞就走左

高登都係煩膠一名
打下女人就上左神台？笑死人咩

衲dee開返個 叫雞 食狗肉 打老婆團啦

bye.

笑撚死

成班毒撚又笑人 一堆mk又笑人
有女又話人雞大弓